［黃大仙狗屋］ 你們此舉過份了這可是我的家

大家唔好搞宿舍啊 人地屋企人無辜架

push

名呢

ip都唔駛check

日日黎搵你都咪話唔爽

名呢？

黃大仙狗屋

無名 share有乜撚野用

射

傻閪 有狗先係最唔安全

ip 都唔洗check

名啊

今次真係Ip都唔洗check

住5樓
邊有人將自己住幾樓影到咁明顯

開名啦

柒頭 晚晚同你玩呀

推
史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

名呢屌你

禍（必及）妻兒
敵人反感嘅嘢就要做

屌你，你屋企入夠搞我地屋企啦

寫同射都唔撚識分 畜生姐係畜生 下一代都係文盲

名

show個名出黎

CLS

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

而家啲民怨去到咁啲家屬都仲要出黎助攻

黑警死全家 無講錯

典型嘅我家後花園，燒到埋自己身先至講

字都唔識打

好撚柒

毅進狗連仔女都有毅進DNA

Hello 絲打

Hello

寫同射都寫錯

你條鳩識寫精定射精啊？

但佢住黃大仙

睇樣都知弱智

似唐氏

大家唔好推 搞到人地屋企人就唔好啦
禍不及妻兒啊

唐氏可唔可以做警察

我地嘅家比蝗蟲入侵又唔見你post ig

屌你老母射催淚彈入人地屋企就得，依家嘈少少就依哇鬼叫，屌你啦

5樓喎

警畜後代都係畜生

推
聽日黃大仙中心有三罷
仲幾近狗屋

lm

好撚樣衰呀屌 仲要係弱智既 死左佢啦